呢只狗仔勁能正！！

又夠鐘課金Take my money💸

淡妝都咁qq…

20號先課金
係真FANS月頭就課啦

色情狗

男人黎

我意思係夠鐘儲定錢下個月課

咩名

第一眼意為ARIN...

得罪講句..香港冇乜幾個正過呼呼..

牙園圓貢多..

牙冰算係極少數

Dare June啲Band仔有冇溝過牙冰

邊個

冇..因為我全程係度睇實我女朋友牙冰（吳春冰）..

無 不過狗公Will有

想吊..

勁能正

仲要未拍過拖

過咗去嘅野無興趣知

fufu真係勁能好J

唔係狗，係狐狸

loli不了

Who呀

想搓佢..